川普：中國發言人愚蠢...

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）全球大流行，已造成32多萬人喪命。美國總統川普今天點名中國發言人，直指對方愚蠢代表中國說話，進行一場大規模假訊息宣傳戰。川普疑似在回應中國外交部發言人趙立堅20日的言論。

川普今天在推特上表示，發言人愚蠢地代表中國說話，拚命試圖轉移中國在全世界蔓延的痛苦和屠殺，中國對美國和歐洲的假訊息宣傳攻擊是一種恥辱，而這一切都來自中國高層，中國本來可以輕易阻止疫情，但中國沒有做到。

川普強調，中國正在進行一場大規模的假宣傳活動，因為中方迫切希望民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）贏得總統選舉，這樣中方就可以像過去十幾年以來繼續剝削美國。

川普20日也曾透過推特痛罵中國，「中國有個瘋子剛發表聲明，為病毒怪東怪西就是不怪中國自己，現在疫情已奪走數十萬條人命。請跟這個笨蛋解釋，造成全球大屠殺的就是『中國的無能』，沒有其他原因了。」

趙立堅20日在中國外交部例行記者會，被問到川普致世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞的信，以及中國如何看待加拿大、歐盟、俄羅斯的反應。趙立堅表示，國際社會對美方這種歪曲事實、自相矛盾、嫁禍於人、甩鍋推責、破壞國際抗疫合作的行徑普遍不認同，美方這封信羅列的那些謬誤，中方已經澄清並駁斥多次，世人的眼睛是雪亮的，這封信的可信度到底有多高，國際社會自有公論。

侵仔
人類既希望

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

其實自有記憶以來都愚蠢 但唔知點解要到2020年今日先有人指出E個問題出黎

係咪屌緊爽爽同華大媽

堅堅似係最發力既一位

既然已經認清鬼國本質，那趕緊行動！ ！ ！別再等了，再拖全世界因鬼國而死於非命的人就越多！鬼國納粹70年的滔天罪行難道還不足以喚醒世界各國嗎？ ！

侵侵downgrade都要掌牙爽咀⋯